5 月 27 日（晴）

雞雞消失第2 天，佢冇再搵我了，之前起身總會收到張sticker，而家只剩返我自己係咁send 嘢俾佢；不想活了。

Kanahei真係好正🤤🤤🤤

傻豬

訓覺啦

貓頭鷹時段

仲等人覆你啊？

佢唔玩tg 了

冇wts咩 網友黎架

yes